%%
%% annotation.tex
%% Dokumento anotacija
%%
%% Patogesniam darbu ir redagavimui - komandas, 
%% palengvinančias darbą su anotacija, palieku šiame dokumente


%	--- Anotacija su INDĖLIU ---
%	Naudojimas:
%	\anotacijaIndelis{AUTORIUS}{EL@PAŠTAS.com}{INDĖLIS}
\newcommand{\anotacijaIndelis}[3]{
	\textbf{#1}
	\begin{flushleft}
	\hspace*{1cm}
	Kontaktai: #2
	\\
	\hspace*{1cm}
	Indėlis: #3
	\end{flushleft}
}

%	--- Anotacija ---
%	Naudojimas:
%	\anotacija{AUTORIUS}{EL@PAŠTAS.com}
\newcommand{\anotacija}[2]{
	\textbf{#1}
	\begin{flushleft}
	\hspace*{1cm}
	Kontaktai: #2
	\end{flushleft}
}

\section*{Anotacija}
	
		\textbf{Darbą atliko:}\\\\
		%% Autoriai:
		\anotacijaIndelis{Author The Good}{author@author.com}{Stuff}
		\anotacija{Author The Evil}{author@author.com}